法律撚入，藍絲文宣話“我無野講”會導致被告成為不誠實證人

對家既文宣話唔講野係我地既策略，目的係比律師賺多d錢
而且會成為不誠實證人對於上庭不利
所以點都要講野
記住警狗只會斷章取義，將一d對你不利既證供擺上法庭
所以無論你講到識飛都好，只要有一句講錯就仆街
無論如何都等到律師黎到先講野
有無法律撚可以補充一下
我無野講了

用下腦啦，保持緎默係所有人的權利嚟

藍屍想你認埋老爆強姦放火添

呢個唔係法律問題係智力問題....
藍絲狗係支持開槍射學生, 點會幫你

反擊緊人地既文宣阿 我咪講左話點解佢地講野唔可信
法律野我無學過 等其他法律巴打解釋咋

敵人比既建議你會認為係有用幫到自己既好建議?

成班唔睇內容 睇完標題就comment

唔係警賊幫唔幫阿
而家佢地恐嚇緊d後生仔話唔講野會導致上庭不利
我反擊緊咋

你啲內容1999

做咩要反擊？
如果係自己友，自然會睇到我們宣傳「我無嘢講」。
如果佢睇唔到嘅，咁佢都未必睇到你的反擊。

非專業回覆：法津有樣嘢叫「舉証責任（burden of proof)」，簡單黎講，原告方需要提出証據証明被告方有做左一啲行為，用喺刑責：檢控官需要比証據証明你犯罪，如果佢証據不足，被告就會以「有合理懷疑」而不被定罪。

所以你只需要等對方調查，被告喺法庭上只需要推返原告提出嘅証據，而你講過嘅每一粒字都會有機會成為檢控方嘅証據....點解要「無嘢講」就係要等對方証據少，將來正式上庭你就更易去推翻對方提出嘅証據......

唔使特别針對呢點,做啲大迴響嘅仲好

其實就算黑警唔斷章取義
將你的證供全部記錄低呈上法庭都冇咩分別
因為你要記住法庭審訊的過程係要證明你有犯罪 而唔係證明你冇犯罪
意思即係你的證供入面有幾多證明你冇犯罪的供詞係唔重要
最重要的係有幾多證明你有犯罪的供詞
即使有99%供詞證明你冇犯罪
但只要有1%供詞證明你有犯罪 咁你就係有罪

同埋假設你有犯罪
所作的供詞越多 出現矛盾的機會只會越高 供詞不被採納 不被法官信任的機會亦都越高
對自己的有利的證供會被法官認為係自圓其說
對自己的不利的證供必定係事實
而呢種自己透露的事實就成為控方的最大武器
所以借用曾主席的一句說話「可唔可以講少d冇用的說話」

利申：只係睇過下少少法普書

你冇嘢講，警察搵唔到你有暴動嘅證據，又點落charge，律政司又點告你，你又點上庭呢？

你講嘢，唔小心講錯嘢，例如「我尋日去暴動！」，咁就真係上得庭啦

其實我覺得反擊都幾重要
亦都可以襯機解釋「我冇野講」的重要性
好多人只係知道疑犯有緘默的權利
但唔知道「我冇野講」的重要性
呢種情況下好容易比黑警兇下就動搖
然後自己爆哂d野出黎

我冇嘢講
告我不誠實證人吖
落口錄先啦
我冇嘢講
又要告多次不誠實證人？
on99

我無野講

出文宣屌藍絲妨礙司法公正

警察捉人，藍絲放人

silence does not mean guilty ar

其實冇野講，連庭都唔使上，又使乜做證人

對面咁宣傳 我地緊係要反擊

難保唔會有後生仔中計 然後驚驚下自爆

邊撚度後生仔會信藍絲文宣呀